---
title: 'Left 4 Dead 2 - No Mercy #2'
date: '2020-04-12 12:35:00'
type: 'youtube'
category: 'juegos'
tags: ["youtube", "l4d", "left", "4", "dead", "2", "no", "mercy", "juegos", "gameplay"]
code: 'aanJwvrkTJ8'
channelid: "UCta4Iy4TzMx8Xo0pwpkbWgg"
img: 'https://i.postimg.cc/bwwGPjnc/aan-Jwvrk-TJ8hd.jpg'
---

Seguimos con la segunda tanda de esta campaña con **WayNe** y **Mitiken**, La toma es muy oscura y los colores siguen cambiados lamentablemente en esta primera saga
